[有証有據]一句講哂 deer chan、rosa ma肯定係黃

咁達哥都係黃

達哥紅二代

還我mingjai 牙達公道

達哥體制內抗爭

Deer Chan黃藍唔係重點
佢話佢黃, 我信佢

問題係:
1. 佢唔知屎家軍慢慢控制網絡輿論/奶共/壟斷, 呢D野唔會無啦啦有一刻突然發生, 成個過程係慢慢漸進地浮面, 而家佢作為當中一員都未睇出, 咁就有D遲鈍囉...

2. 女權事件(細包)以自身同屎家軍影響力鬥死異己, 但發生係對自己有利益既身邊人(閪B)就一句人地 "人地私人野 關我咩事" 輕輕帶過...

達哥勁黃 一直關注事件

達哥事實係黃 85有份聯署罷工

達哥食pizza=破小圈子⭕️

你唔覺得好好笑咩？

又話黃營有獨立思考，唔似藍屍，聽乜信乜

但又驚佢控制輿論？

咪捉鬼啦，團結d好冇呀大家